去緊機場 準備搭飛機去旅行 有咩要注意

如題
請出招

屋企廚房幾大

回錯 帶齊晒野未?

其實你係去搭郵輪

見到機師要say hi，機師通常叫呀jack

如果飛得太快可以叫空姐叫司機飛慢D

得閒打開窗, 吸多D新鮮空氣會冇咁易暈機浪

上面班人覺得自己好錚笑？

着陸成功記得拍手，禮貌黎

如果比你free upgrade 記得要r埋入lounge

咩R入lounge 應份㗎

血膅幾高？

攞wife egg未

全部飛機師都叫jack
上到飛叫一定要講 Hi Jack
基本禮貌

呢樣真，呢個傳統黎
樓主記得要拍手，呢個係專重機師既行為

睇片relax吓先上機

記得叫有落